你用一句形象自己 我幫你起個朵

性格又得 外表又得 習慣又得 威水史又得 總之乜柒都得

廢

型

毒

用緊iphone7

食閪獸

連登渣男

跟風kaman

連登仔

頹

懶鳩石

摺

黏

成日想同街市啲師奶（40歲以上）做愛

縮骨遮

肥西老母雞

AA李長治

用左手打丁

日日打飛機

懶

俊

激盪左撇子

淫慾菊花

iPad

大波

終極大懶鳩

肥瘦毒柒窮

二八座大王

黑鬼

迷你飛機場

成日諗住中六合彩

潮童

大碌鳩

黑暗大法師

48絲

力加

大家好我係香蕉

野心超人

假嘰冷

連登巨棍

做愛好撚勁

仙氣

黃皮白心失敗者

姓朢名狗

鋤撚天王

Cool

白日夢之王

深字狗

西面雞

淫底

屌枕頭

高富帥

瞓

偽韓

雙刀收數俠

柒

淫水姐

花式打丁員

無限屌閪俠

sleepingdog

裝假韓狗

人生議員

個頭髮好厚 其他都冇問題

放工嗰陣好想返工，返工又好想ot

女神

啲名都幾好笑

Btw 樓主自己個朵呢

長期樹起

中意食譚仔

腳短

平胸

大鳩大袋

頭盔男

犯賤大師

光環類女神

小鋼珠

有個淫底女友好幸福

豬餿焚化爐

人肉三腳架

齋啡

成日輸錢

大揪嘢

臭閪大胃王

明燈大師

on9當有趣

中意玩條女後門

霹靂臭閪

我份人好被動

婆媽

仙女下凡

萬年膠

菊花仔

死摺撚

八婆仔

妄想家

好想自殺

自大狂

負能量博士

自卑爾根

飽歷滄桑

肥痛小王子

塊面包

自信

灰機號

脂肪獸

包臉女

囂撚

有兩條撚

好撚懶

長期神隱
每日練仙

M女

短髮控

條j插住樓主個屎忽抆唔返出嚟

代樓主：雙棍春

大聲到仆街

成日好想打j

我個名

鍾意柴犬嘅廢青毒撚

有波無腿

英俊瀟灑

酗酒

一事無成，三分鐘熱度，超級高達迷，毒

左腳美斯右腳C朗阿輝頭槌

煩

懶閪保特

關仁隱士

淫邪M木

6901

短髮磁石

成日運動

不拔之王

呢個幾好

乞食王者

虎嘯之J

慾火大師

識春博士

柴犬控癈渣

倒三角霖鈴

不羈地豬

酒鬼臭魚

毒氣丸

鳩噏俠

閪女人

肌肉狂人

蘇察哈爾燦

遲

垃圾

傻

求奇

遲鳩天王

食極唔肥

末期渣男

終極大傻鳩

飛躍童軍

outlast院友

一打三

多墨

哈哈好好笑幾有意思

唔係幫我起朵

瘦

肥婆扮瘦

犯賤

成日笑

絲點有第三隻腳

成日叫

生活平淡 無目標

被虐小子

深海巨墨

哈哈鏡

錢多

下賤情留

聰明

鳩笑佗

高大威猛

善良

爛渣號

鳩叫叔

霸氣

安樂公

有兩碌鳩一個閪冇屎眼

想家人支持自己想做嘅野

契爺

乜都識啲，萬能咁，行為談吐似孤獨老人

小白臉

龜

天生7頭

成日比人話mk既毒撚

心口有個瘤

腦力怪

大粒佬

GAY

面具人

霸氣牙chu

撚閪串燒

十卜吸取獸

扮清高

咳左成個月

瑞士軍刀男

玩世不恭

有啫嘅乸型

好撚悶

慢閪獸

玩撚猿

毒撚型mk

三lin怪

含撚大師

作狀撚人

病毒空氣炮

上級騎士

純情巴打

遊戲人間獸

木獨閪華

自卑撚

高級打雜

爛鳩青頭

好懶嘅靚仔
要個有霸氣嘅朵

鍾意ducati
ducati 係一個電單車牌子

大隻型男

酷愛電單車

人渣 容易動情

多情種子

屌

揸Benz

同樓豬一撚樣

150巨撚

27歲 (A0處男)

一事無成 廿歲 中產家庭

冇自信

讀書好撚勁

高大肥仔

氣質非凡

懶鳩食閪獸

飇速宅男

大幻想家

成手蟹貨

筋肉屌閪俠

痴撚線公司

死氣喉活塞專家

禮

多情閪佬

種子機關槍

新宇屌閪俠

品味大師

神仙b

我係獨一無二㗎sor

真點人肉三腳架

靚仔毒撚

青苔鳩頭

永遠的追從者

群腳閪

百分百毒撚

悲觀撚 改型d thx

瞇書子

卡比獸

高 柒 少肥

毒氣雙子

我愛我男朋友

覺得形象唔係動詞，op 中文渣

自信毒鳩

憂鬱小生

米八

電燈柱

掙扎

膠獸

精彩不亮麗 起落是無常

痴情棍

成日諗負面野

矮 柒 俾靚女追過

字蚤撚

死高撚

把口好撚勁

男兒志在屌西

肥底大波有腰兼靚女

Tank main

巨龍

胡浩克

派膠怪

爛閪秀才

悲觀大師

幻術魔人

暗瘡

想包養男朋友

鳩噏號

大志超人

白石老母

一日可以射7次

半邊臉係紅色

已有

外表：靚仔
威水史：努力多年 舊年終於拎到奧斯卡

女友奴

喜歡思考

瀟

少林武僧之十八羅莽

沒有掙扎，哪有健心？

李嘉浩

頹懶毒靚仔

悶

大隻

口水撚

月亮人

打丁魔獸

懶閪輪

黃金閪

淫

ff救地球

第一個已經笑左

又要做雞又要貞節牌坊

我屌緊樓主老母

外表斯文內裡open嘅乖乖女

大丈夫

臭諗頭

潛力毒撚

hea鳩粒

淫威車長

幻象超人

無定向龜頭/龜頭兩邊fing

臭閪收集家

矛盾淫閪

沒自信的人

冇朋友

樓主咪走數，我個羅莽呢

大波＋靚女＋絲

傻妹

樓主咪走數,我個巨龍呢

狀元

肌肉T-back

透明人間

你比咗個朵出嚟 我點幫你起朵啊？

ff專家

戇鳩閪

龍捲風巨根

國家級學霸

鳩噏女王

T-back男爵

thank you

正菜

狂入波carry嘅前鋒

我非ff 重作